當你地唔開心到極點嘅時候會做啲乜野？

有無咩方法可以令自己開心啲 好過啲

無

望住月亮 慢慢就會入睡㗎啦

自己一個人聽歌打機 思考人生

扑野

死

好想每日都開心

唔想死住

打人

我會諗好多野 越諗越唔開心

大叫,睇動物片,睇喊戲,打機

我會食垃圾食物

飲一罐酒

飲酒

利申：啱啱飲完

越唔開心越諗
Loop

唔識飲酒 好易醉

諗到唔想諗就唔會諗

好想瘋狂地喊

你鍾意食啲咩架？

咁飲jolly shandy

打J

就係..一直無止境地諗 之後越來越低落 唉

去海傍
不過而家唔好啦

小學雞嗰陣覺得飲jolly shandy好威架！

飲酒

無J

你而家飲都可以好威

聽慢節奏既歌 飲酒

有好多回憶會更加唔開心 唉

食嘢 去街 買嘢

出街9fingfing

咩事唔開心

聽歌

肥婆肥嘟嘟

有冇甘多野卑你扑先😏😏

跑步，打畀人喊

打潛艇囉

好鍾意聽歌 有無咩歌好聽 介紹下

唱歌抒發情感/寫日記

咦 原來係你你個uk之旅點

你個名

都係感情野啦

有無好介紹

無人有責任承受其他人嘅情緒

我唱歌好難聽 好似係

Hi！
無啊 返咗香港成個月了 不過好掛住嗰邊嘅人同事

上連登圍爐

跳樓 𠝹手

唔想煩到人地 唉

做緊

咁睇黎你個trip幾好玩
留名等睇你食兩支煙

坐係屋企附近一張陰暗嘅凳發呆

係啊！plan緊今年12月再去uk加iceland
不過都唔知去唔去得成

凱婷

然後眼淚就會不自覺落下

去冰島好正
Btw冰島既話你十二月可能難d睇極光天氣問題 無咁易睇到

當你做到凱婷咁 就唔會有煩惱

恕我孤陋寡聞 應該咩時候去好啲

點呀！

襯

依加個人正常返少少做唔到依啲野

皇上

運動 200下掌上壓 sit up 引體 深蹲
跑返5k 咁上下

十月中後至十一月好似好少少
不過冰島成個十二月都好有聖誕氣氛仲有聖誕市集
如果考慮埋聖誕市集 可能我會揀十二月頭

係

會氣絕身亡

笑死正常返少少
成為凱婷唔係壞事香港d正宗 mk妹就快絕種

我每次都狂運動 之後成身都好痛 就好好多

我會死囉

我都覺做運動有用
以前會跑步跑完會好好多

non stop 彈bass

多有多做 少有少做
上星期勁凍 去跑步 凍到氣管結冰
係果時就唔覺得咁唔開心

係天台望住個天喊
之後第2日準時返工

咪就係要辛苦到死 咁就會無咁唔開心

好！

食家庭裝雪糕

但係無假12月尾先sem break

我唔想自己變成mk妹啊

自己一個去個靜既地方飲酒，反思人生同可憐自己

都想跑步 但唔係太敢係依啲時期跑

教我 想學結他多啲

但如果成為mk妹會生活得開心好多既話
未嘗唔係好事

戴口罩跑 洗手 衛生做足d就得

做運動真係可以令人開心
不過近排咁嘅環境我都無波練
好想打波啊

我鍾意三色雪糕

唔好用手機 唔唔好掂social media會開心啲

覺得自己好抑壓

I know that feel
十二月尾去既話要睇運氣
另外千奇唔好24-26個d日子去 人地聖誕節 無鋪頭開 你去到只會摺係酒店除非你24-26去郊外(報當地旅行團)

想學多啲唔同嘅野 增值自己 好想做一個有內涵嘅人

聽日放工就去跑！

都係 我會砌下puzzle

咁學理財同投資好有用既技能

係屋企做下work out 一樣得

Leave name!聽日記得就問下你

今次學精咗唔會24-26去！因為上次uk我真係摺埋係屋企兩日

純白地獄

但係我覺得自己好蠢 會駕馭唔到

抱住個女，同佢講：「爸爸真係好錫妳。」
每次也是這樣捱過來的。

做數學題

I mean 投資

冰島既話ok 報旅行團就得 冰島好多野睇同玩 唔會嫌去得耐 只會嫌無錢同埋無時間
郊外都好多正野 黑沙灘藍冰洞個d

咁學理財你d錢擺銀行=每年蝕錢
因為通脹>銀行利息

正啊！！！好想買來砌 但依加砌緊幅浮世繪 砌完就去買

我會聽eason同王菲

一千塊?忍得住砌完既話 應該咩負面情緒都無哂心情差既話應該好難有耐性砌完

😅

諗用咩方法自殺

。。。

正啊 兩個我都鍾意 近排最鍾意聽愛情轉移

係啊 但我覺得砌完會更加空虛 所以要不停買不停砌

一個人坐定
咩都唔做

會安慰自已痛苦只係一刻
眨下眼又過

有咩捱唔到

係如果嗰種痛苦係一直都存在呢..

巴打係咪成日去旅行

正 聽完好唏噓

已經好耐無見過人鐘意砌puzzle
你真識玩
利申無耐心砌 以前曾經諗過要逼自己砌完一千塊純白 訓練下專注同集中力 但後尾評估過自己 覺得唔會做到 所以最尾都係算數
我集中力缺乏症

唔係
想去多d但D fd無錢無時間陪我去

哈哈。首先你要有一個仔/女。😂

冥想

其實我都係架會成日分心 但唔知點解就係好鍾意砌puzzle 可能鍾意嗰份砌完嘅成功感

你個女好幸福

巴打係咪真係巴打

考試溫書都好分心一個鐘實際溫得20-30分鐘
每溫幾至十幾分鐘會用5-15分鐘手機

大聲笑、狂做波比跳、食自己中意食嘅嘢

唔好做平時經常會做嘅嘢

點解會咁問

但係成個腦都充斥住唔開心

我同你好似所以要down個鎖電話app

食煙 不停諗野

我都想反常一下 試下做啲自己平常好少做嘅野例如睇書

想知咋

係呀

聽過人講
想得到未曾得到過的
就要做未曾做過的

寫日記，喊一大餐，狂食朱古力蛋糕甜品

如果想留住已經得到嘅呢

I know that feel
D研究話食黑朱古力同果仁/香蕉會有幫助 我間唔中有食 但我覺得以我而家既程度 食多一噸都唔夠
同埋就算鎖電話 我都會企起身同圍行

周圍行*

喊就覺得自己好廢 成日喊喊喊 無人會鍾意
但偏偏自己係一個極眼淺嘅人

打飛機

做好自己就得 如果做好左都走就無計了
要走既留唔住 留得住既唔會走

隊草
mother herb

我之前試過想健康啲就諗住每日一蕉 但係食哂又懶得去買 好懶啊我

無飛機

知道 我會努力做好自己

飲紅酒

發呆 喊

喊啦
喊咗出黎紓發咗會好啲

成日夜晚聽聽下歌都會無啦啦喊架覺得自己好廢啊

+1食水果都好懶
雖然我覺得咁懶既先似係真既我但其實我都好好奇/期望自己好努力既話會點 我覺得應該會幾好今次考試真係有努力溫書 爆左4

加油

睇高質文戲，比個人冷靜啲 又可以有其他野比自己思考下，除左可以分散注意力，又可以帶返自己去正常既思考模式 唔好跌入鑽牛角尖既深淵

繼續加油啊 我都好期望見到自己努力咗嘅成果
一齊加油
btw 巴打幾大

情緒人人都有
我呢半年都喊唔少

btw 如果你仲有動力做運動 真係一個有效嘅減壓方法
出唔到去跑步都可以喺屋企做workout

有無高質文戲介紹 認真問

有啊 好想打波有時都會係屋企做下plank 舉下啞鈴仔咁

你打算努力做d咩

好加油
廿幾了

飲汽水
喊

想努力學唔同嘅野
西廚 學捉圍棋 學唔同類型嘅運動

食甜品，睇小說喊出來

一唔開心就想食甜野

動靜皆宜圍棋
西廚既話 你有無聽過bistro bon哩間野?
老細開班教煮野食

[小小虫][廚藝班] 又係我，我終於可以開班喇。如果有人需要義飯可以contact我

順手幫老細賣廣告
黃,好食,西廚,好好人

以前唔開心就食movenpick tiramisu味 正

放自己入黑房 爆喊~ 之後勁唱歌

我最近睇過marriage story，講下婚姻實況。
之前有睇過begin again，輕鬆 講音樂 講夢想 唔heavy。
有人話joker都係文戲(睇你點睇)。
life itself(譯：生命中美好的意外)，講人生，少少heavy，我覺得好值得睇，不過要自己思考多少少。
經典愛情電影: before sunset, before sunrise, before midnight (唔知算唔算文戲?)，浪漫 好睇 輕鬆。

等等等等

利申 普通人 唔係專業戲迷

真係有興趣 tg佢先

趁有時間睇下先

首先要改變自己 由自身出發

係無炮台

訓教

搵返個女朋友

食junk food(炸雞，薯條，可樂）
睇韓劇
打比fd傾到唔想講嘢為止
約姊妹打麻雀

樓豬跑左未

你呢句講得好啱，但自己一個去承受咪變咗你咁日日唔開心囉

乜巴打你食煙㗎？

屌 廣東話版富士山下好聽好多 明埋個意思真係。。唉
試下聽 還有什麼可以送給你

出前一丁辛辣麵點心麵粟米片🤣🤣

通常失戀打麻雀會贏好多錢

有 但longd

利申 絲

好想食打麻雀

未跑啊尋日放工返去就去咗沖涼然後砌puzzle

係架 唯有收收埋埋 忍下就沒事了

唔食 好憎人食煙

今日先有人介紹首歌比我！！！幾好聽
eason好多歌都好正

粟米片好好食！

開枱啦

笑左不意外

我聽日會跑架喇

但真正既朋友係唔會介意 反而會介意你收收埋埋
調轉角色 你都未必想你朋友收收埋埋而唔同自己講

你句野好熟
歷史總係驚人地相似

跑步 聽歌 睇笑片

喊到訓之後無限loop

曾經有人同我講過 個海咁大 一定可以吞曬你所有嘅心事

從此之後 我一唔開心就去望海

一月頭某日 我好唔開心 我覺得自己再留喺屋企會癲 所以就算聽日要考試都好 我都唔理 就咁夜晚自己一個出咗去尖沙咀望海
我由鐘樓嗰邊行 一邊聽歌一邊行 咁啱比我睇到人生第一次嘅幻彩詠香江突然間 我唔想再聽歌 因為想聽下風聲同海浪聲 我行到去紅磡嗰邊嘅盡頭 諗住少人啲可以坐欄杆(但其實都好撚多人)
望住個海 望住香港嘅夜景 好靚好靚 輪船駛過 風吹過 但係吹唔走我嘅心事 我去咗兩日 唯一好嘅 就係會思考人生 同放空一切

諗d同佢開心嘅回憶 令自己再唔開心d

我唔想人地覺得我煩 我唔想麻煩到人

個度有好多好多回憶 我會喊..
想去一個未去過嘅地方
btw 多謝你 比咁多建議我 我都好鍾意望海 屋企住得近海 以前成日同女朋友去行 但依加自己一個唔敢行..會諗起好多同佢嘅回憶 然後就會喊

我成日咁做

撚貓

我去嗰度就係因為佢喺嗰度同我講呢句野
係有回憶 會不斷諗起 隨機播歌播到有禁歌會即刻轉
不過對我嚟講 有回憶 所以吸引我去

見到上面有巴打話撚貓
試下去大澳撚貓 啲貓喵喵叫好正！好過cafe啲貓！

我最愛

J十次

其實好想出去行 散下心 但依個時期真係唔敢啊

Long D真係好辛苦 就算唔開心都唔想話比佢知 驚佢忙 嫌我煩..
好痛苦

點會 比佢知你真實感受 先好

今日買咗蕉食

就算佢知 佢都好少氹我
我唔想被冷對待 所以都係算..

就係要醉吖嘛

咁又係

但咁樣未必係好事

的起心肝改變習慣?

但又可以點..

要啊！依加要努力過啲充實嘅生活

捽碟囉

我意思係 有時有心事咪試下同佢地講囉 咩野可以點
除非某D野你仲意比佢地知/咁岩你D FD都近期好多野煩緊就另計姐
但如果正常情況既話, 唔好咁樣摺埋獨自唔開心唔敢搵人分擔

我都想計劃中 但我都諗緊應該學咩/做咩好

返工

我會喇 所以依加搵你同我分擔緊

返緊pt